是咁的，我想喺一個十幾年前既MV搵返三十年前既女同學

Google 同youtube 都搵唔到，我想搵返許志安首「你教我兩度」既MV，唔係演唱會版，裡面有我女同學出現... 有冇人有呢套陳年MV ?

應該做左人地呀嫲

小學同學，應該同我同年既

推

去吧無謂再回頭
不需理往昔如何
今天你要走難留
我重提曾共深深愛過
又如何

做左我條女 比我不斷抽插中出 樓主死心吧啦